有無人鍾意食紅肉火龍果

甜過白肉，大小便都紅哂勁正，一日一個日日有屎痾

+1
望住啲染紅左既屎好有滿足感

梳9

係，好想一啖食返哂佢